覺唔覺空姐好保護乘客？

佢地知道杯麵唔健康
就落少啲粉 冇咁咸
同時冇咁香
令少啲人食呢樣咁唔健康嘅食物

真係好體貼細心
娶得過

雞

偉大的空姐

覺

又回帶

空雞

一定係啦
日日都要自拍幾百張想po上ig報平安

係咁架啦一係你自己衝入去整囉